msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Contents.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 720\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:02\n"

#. await builder.AddAsync(S["Content"], NavigationConstants.AdminMenuContentPosition, async content =>
#: OrchardCore.Contents\AdminMenu.cs:60
msgctxt "OrchardCore.Contents.AdminMenu"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. await content.AddAsync(S["Content Items"], S["Content Items"].PrefixPosition(), async contentItems =>
#. await content.AddAsync(S["Content Items"], S["Content Items"].PrefixPosition(), async contentItems =>
#: OrchardCore.Contents\AdminMenu.cs:63
#: OrchardCore.Contents\AdminMenu.cs:63
msgctxt "OrchardCore.Contents.AdminMenu"
msgid "Content Items"
msgstr "内容项目"

#. await builder.AddAsync(S["New"], "-1", async newMenu =>
#: OrchardCore.Contents\AdminMenu.cs:79
msgctxt "OrchardCore.Contents.AdminMenu"
msgid "New"
msgstr "新建"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<ContentAuditTrailSettings, DeploymentStartup>(S => S["Content Audit Trail settings"], S => S["Exports the content audit trail settings."]);
#: OrchardCore.Contents\Startup.cs:329
msgctxt "OrchardCore.Contents.DeploymentStartup"
msgid "Content Audit Trail settings"
msgstr "内容审计跟踪设置"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<ContentAuditTrailSettings, DeploymentStartup>(S => S["Content Audit Trail settings"], S => S["Exports the content audit trail settings."]);
#: OrchardCore.Contents\Startup.cs:329
msgctxt "OrchardCore.Contents.DeploymentStartup"
msgid "Exports the content audit trail settings."
msgstr "导出审计跟踪设置。"

#. new SelectListItem() { Text = S["Latest"], Value = nameof(ContentsStatus.Latest), Selected = options.ContentsStatus == ContentsStatus.Latest },
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:161
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Latest"
msgstr "最近的"

#. new SelectListItem() { Text = S["Published"], Value = nameof(ContentsStatus.Published), Selected = options.ContentsStatus == ContentsStatus.Published },
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:162
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#. new SelectListItem() { Text = S["Unpublished"], Value = nameof(ContentsStatus.Draft), Selected = options.ContentsStatus == ContentsStatus.Draft },
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:163
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#. new SelectListItem() { Text = S["All versions"], Value = nameof(ContentsStatus.AllVersions), Selected = options.ContentsStatus == ContentsStatus.AllVersions }
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:164
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "All versions"
msgstr "所有版本"

#. options.ContentStatuses.Insert(1, new SelectListItem() { Text = S["Owned by me"], Value = nameof(ContentsStatus.Owner) });
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:169
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Owned by me"
msgstr "我的"

#. new SelectListItem() { Text = S["Recently created"], Value = nameof(ContentsOrder.Created), Selected = options.OrderBy == ContentsOrder.Created },
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:174
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Recently created"
msgstr "最近创建"

#. new SelectListItem() { Text = S["Recently modified"], Value = nameof(ContentsOrder.Modified), Selected = options.OrderBy == ContentsOrder.Modified },
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:175
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Recently modified"
msgstr "最近修改"

#. new SelectListItem() { Text = S["Recently published"], Value = nameof(ContentsOrder.Published), Selected = options.OrderBy == ContentsOrder.Published },
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:176
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Recently published"
msgstr "最近发布"

#. new SelectListItem() { Text = S["Title"], Value = nameof(ContentsOrder.Title), Selected = options.OrderBy == ContentsOrder.Title },
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:177
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. new SelectListItem() { Text = S["Publish Now"], Value = nameof(ContentsBulkAction.PublishNow) },
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:182
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Publish Now"
msgstr "立刻发布"

#. new SelectListItem() { Text = S["Unpublish"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Unpublish) },
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:183
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Remove) }
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:184
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. new SelectListItem() { Text = S["All content types"], Value = String.Empty }
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:213
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "All content types"
msgstr "所有内容类型"

#. await _notifier.WarningAsync(H["Couldn't publish selected content."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:308
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't publish selected content."
msgstr "不能发布所选的内容。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Content published successfully."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:315
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Content published successfully."
msgstr "内容发布成功。"

#. await _notifier.WarningAsync(H["Couldn't unpublish selected content."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:322
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't unpublish selected content."
msgstr "不能取消发布所选的内容。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Content unpublished successfully."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:329
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Content unpublished successfully."
msgstr "内容未发布成功。"

#. await _notifier.WarningAsync(H["Couldn't remove selected content."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:336
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't remove selected content."
msgstr "无法将所选的内容中删除。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Content removed successfully."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:343
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Content removed successfully."
msgstr "成功删除内容。"

#. ? H["Your content draft has been saved."]
#. ? H["Your content draft has been saved."]
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:384
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:503
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Your content draft has been saved."
msgstr "您的内容草稿已保存。"

#. : H["Your {0} draft has been saved.", typeDefinition.DisplayName]);
#. : H["Your {0} draft has been saved.", typeDefinition.DisplayName]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:385
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:504
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Your {0} draft has been saved."
msgstr "您的 {0} 草稿已保存。"

#. ? H["Your content has been published."]
#. ? H["Your content has been published."]
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:409
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:532
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Your content has been published."
msgstr "您的内容已发布。"

#. : H["Your {0} has been published.", typeDefinition.DisplayName]);
#. : H["Your {0} has been published.", typeDefinition.DisplayName]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:410
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:533
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Your {0} has been published."
msgstr "您的 {0} 已发布。"

#. await _notifier.WarningAsync(H["Could not clone the content item."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:595
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Could not clone the content item."
msgstr "不能复制该内容项。"

#. await _notifier.InformationAsync(H["Successfully cloned. The clone was saved as a draft."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:599
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "Successfully cloned. The clone was saved as a draft."
msgstr "复制成功。复制项将保存为草稿。"

#. ? H["The draft has been removed."]
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:626
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "The draft has been removed."
msgstr "草案已被删除。"

#. : H["The {0} draft has been removed.", typeDefinition.DisplayName]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:627
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "The {0} draft has been removed."
msgstr "{0} 草稿已被删除。"

#. ? H["That content has been removed."]
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:650
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That content has been removed."
msgstr "该内容已被删除。"

#. : H["That {0} has been removed.", typeDefinition.DisplayName]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:651
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That {0} has been removed."
msgstr "已删除 {0}。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["That content has been published."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:677
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That content has been published."
msgstr "该内容已发布。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["That {0} has been published.", typeDefinition.DisplayName]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:681
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "That {0} has been published."
msgstr "已发布 {0}。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["The content has been unpublished."]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:707
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "The content has been unpublished."
msgstr "内容已未发布。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["The {0} has been unpublished.", typeDefinition.DisplayName]);
#: OrchardCore.Contents\Controllers\AdminController.cs:711
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.AdminController"
msgid "The {0} has been unpublished."
msgstr "{0} 已未发布。"

#. title: S["One or more validation errors occurred."],
#. title: S["One or more validation errors occurred."],
#. title: S["One or more validation errors occurred."],
#. title: S["One or more validation errors occurred."],
#: OrchardCore.Contents\Controllers\ApiController.cs:120
#: OrchardCore.Contents\Controllers\ApiController.cs:129
#: OrchardCore.Contents\Controllers\ApiController.cs:151
#: OrchardCore.Contents\Controllers\ApiController.cs:160
msgctxt "OrchardCore.Contents.Controllers.ApiController"
msgid "One or more validation errors occurred."
msgstr "发生了一个或多个验证错误。"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError("CommonPart.OwnerName", S["Invalid user name"]);
#: OrchardCore.Contents\Drivers\OwnerEditorDriver.cs:99
msgctxt "OrchardCore.Contents.Drivers.OwnerEditorDriver"
msgid "Invalid user name"
msgstr "无效的用户名"

#. context.Updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.FullTextTemplate), S["Full-text doesn't contain a valid Liquid expression. Details: {0}", string.Join(" ", errors)]);
#: OrchardCore.Contents\Settings\FullTextAspectSettingsDisplayDriver.cs:50
msgctxt "OrchardCore.Contents.Settings.FullTextAspectSettingsDisplayDriver"
msgid "Full-text doesn't contain a valid Liquid expression. Details: {0}"
msgstr "全文不包含有效的Liquid表达式。详细信息: {0}"

#. await _notifier.WarningAsync(H["'{0}' was not restored, the version is not valid.", contentItem.DisplayText]);
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Controllers\AuditTrailContentController.cs:117
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Controllers.AuditTrailContentController"
msgid "'{0}' was not restored, the version is not valid."
msgstr "'{0}' 未恢复，版本无效。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["'{0}' has been restored.", contentItem.DisplayText]);
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Controllers\AuditTrailContentController.cs:128
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Controllers.AuditTrailContentController"
msgid "'{0}' has been restored."
msgstr "'{0}' 已恢复。"

#. options.For<ContentAuditTrailEventConfiguration>(Content, S => S["Content"])
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:19
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. .WithEvent(Created, S => S["Created"], S => S["A content item was created."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:20
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#. .WithEvent(Created, S => S["Created"], S => S["A content item was created."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:20
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A content item was created."
msgstr "创建了一个内容项。"

#. .WithEvent(Saved, S => S["Saved"], S => S["A content item was saved."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:21
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Saved"
msgstr "已保存"

#. .WithEvent(Saved, S => S["Saved"], S => S["A content item was saved."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:21
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A content item was saved."
msgstr "内容项已保存。"

#. .WithEvent(Published, S => S["Published"], S => S["A content item was published."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#. .WithEvent(Published, S => S["Published"], S => S["A content item was published."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A content item was published."
msgstr "发布了一个内容项。"

#. .WithEvent(Unpublished, S => S["Unpublished"], S => S["A content item was unpublished."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#. .WithEvent(Unpublished, S => S["Unpublished"], S => S["A content item was unpublished."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A content item was unpublished."
msgstr "一个内容项未发布。"

#. .WithEvent(Removed, S => S["Removed"], S => S["A content item was deleted."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Removed"
msgstr "已删除"

#. .WithEvent(Removed, S => S["Removed"], S => S["A content item was deleted."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A content item was deleted."
msgstr "已删除一个内容项。"

#. .WithEvent(Cloned, S => S["Cloned"], S => S["A content item was cloned."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Cloned"
msgstr "已克隆"

#. .WithEvent(Cloned, S => S["Cloned"], S => S["A content item was cloned."], true)
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A content item was cloned."
msgstr "内容项已被克隆。"

#. .WithEvent(Restored, S => S["Restored"], S => S["A content item was restored to a previous version."], true);
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "Restored"
msgstr "已还原"

#. .WithEvent(Restored, S => S["Restored"], S => S["A content item was restored to a previous version."], true);
#: OrchardCore.Contents\AuditTrail\Services\ContentAuditTrailEventConfiguration.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Contents.AuditTrail.Services.ContentAuditTrailEventConfiguration"
msgid "A content item was restored to a previous version."
msgstr "一个内容项被还原到以前的版本。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Content added successfully to the deployment plan."]);
#. await _notifier.SuccessAsync(H["Content added successfully to the deployment plan."]);
#: OrchardCore.Contents\Deployment\AddToDeploymentPlan\AddToDeploymentPlanController.cs:90
#: OrchardCore.Contents\Deployment\AddToDeploymentPlan\AddToDeploymentPlanController.cs:137
msgctxt "OrchardCore.Contents.Deployment.AddToDeploymentPlan.AddToDeploymentPlanController"
msgid "Content added successfully to the deployment plan."
msgstr "内容已成功添加到部署计划中。"

#. await _notifier.WarningAsync(H["Couldn't add selected content to deployment plan."]);
#: OrchardCore.Contents\Deployment\AddToDeploymentPlan\AddToDeploymentPlanController.cs:127
msgctxt "OrchardCore.Contents.Deployment.AddToDeploymentPlan.AddToDeploymentPlanController"
msgid "Couldn't add selected content to deployment plan."
msgstr "无法将选中内容添加到部署计划。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(step.ContentItemId), S["Your content item does not exist."]);
#: OrchardCore.Contents\Deployment\AddToDeploymentPlan\ContentItemDeploymentStepDriver.cs:50
msgctxt "OrchardCore.Contents.Deployment.AddToDeploymentPlan.ContentItemDeploymentStepDriver"
msgid "Your content item does not exist."
msgstr "您的内容项不存在。"

#. .Add(S["Configuration"], configuration => configuration
#: OrchardCore.Contents\Deployment\ExportContentToDeploymentTarget\ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Contents.Deployment.ExportContentToDeploymentTarget.ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(S["Import/Export"], S["Import/Export"].PrefixPosition(), import => import
#. .Add(S["Import/Export"], S["Import/Export"].PrefixPosition(), import => import
#: OrchardCore.Contents\Deployment\ExportContentToDeploymentTarget\ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu.cs:26
#: OrchardCore.Contents\Deployment\ExportContentToDeploymentTarget\ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu.cs:26
msgctxt "OrchardCore.Contents.Deployment.ExportContentToDeploymentTarget.ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu"
msgid "Import/Export"
msgstr "导入/导出"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.Contents\Deployment\ExportContentToDeploymentTarget\ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Contents.Deployment.ExportContentToDeploymentTarget.ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. .Add(S["Export Target Settings"], S["Export Target Settings"].PrefixPosition(), deployment => deployment
#. .Add(S["Export Target Settings"], S["Export Target Settings"].PrefixPosition(), deployment => deployment
#: OrchardCore.Contents\Deployment\ExportContentToDeploymentTarget\ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu.cs:28
#: OrchardCore.Contents\Deployment\ExportContentToDeploymentTarget\ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Contents.Deployment.ExportContentToDeploymentTarget.ExportContentToDeploymentTargetAdminMenu"
msgid "Export Target Settings"
msgstr "导出目标设置"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<ExportContentToDeploymentTargetSettings, ExportContentToDeploymentTargetStartup>(S => S["Export Content To Deployment Target settings"], S => S["Exports the Export Content To Deployment Target settings."]);
#: OrchardCore.Contents\Deployment\ExportContentToDeploymentTarget\ExportContentToDeploymentTargetStartup.cs:31
msgctxt "OrchardCore.Contents.Deployment.ExportContentToDeploymentTarget.ExportContentToDeploymentTargetStartup"
msgid "Export Content To Deployment Target settings"
msgstr "导出内容附加到开发目标设置"

#. services.AddSiteSettingsPropertyDeploymentStep<ExportContentToDeploymentTargetSettings, ExportContentToDeploymentTargetStartup>(S => S["Export Content To Deployment Target settings"], S => S["Exports the Export Content To Deployment Target settings."]);
#: OrchardCore.Contents\Deployment\ExportContentToDeploymentTarget\ExportContentToDeploymentTargetStartup.cs:31
msgctxt "OrchardCore.Contents.Deployment.ExportContentToDeploymentTarget.ExportContentToDeploymentTargetStartup"
msgid "Exports the Export Content To Deployment Target settings."
msgstr "将导出内容附加到开发目标设置."

#. public override LocalizedString Category => S["Content"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\ContentActivity.cs:36
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.ContentActivity"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. return Outcomes(S["Done"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\ContentActivity.cs:49
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.ContentActivity"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Content Created Event"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\ContentCreatedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.ContentCreatedEvent"
msgid "Content Created Event"
msgstr "内容创建事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Content Deleted Event"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\ContentDeletedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.ContentDeletedEvent"
msgid "Content Deleted Event"
msgstr "内容已删除事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Content Save Draft Event"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\ContentDraftSavedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.ContentDraftSavedEvent"
msgid "Content Save Draft Event"
msgstr "内容保存草稿事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Content Published Event"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\ContentPublishedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.ContentPublishedEvent"
msgid "Content Published Event"
msgstr "内容发布事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Content Unpublished Event"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\ContentUnpublishedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.ContentUnpublishedEvent"
msgid "Content Unpublished Event"
msgstr "内容未发布事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Content Updated Event"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\ContentUpdatedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.ContentUpdatedEvent"
msgid "Content Updated Event"
msgstr "内容更新事件"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Content Versioned Event"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\ContentVersionedEvent.cs:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.ContentVersionedEvent"
msgid "Content Versioned Event"
msgstr "内容版本事件"

#. public override LocalizedString Category => S["Content"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\CreateContentTask.cs:36
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.CreateContentTask"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Create Content Task"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\CreateContentTask.cs:38
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.CreateContentTask"
msgid "Create Content Task"
msgstr "创建内容任务"

#. get => GetProperty(() => new WorkflowExpression<string>(JsonConvert.SerializeObject(new { DisplayText = S["Enter a title"].Value }, Formatting.Indented)));
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\CreateContentTask.cs:54
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.CreateContentTask"
msgid "Enter a title"
msgstr "输入标题"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\CreateContentTask.cs:65
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.CreateContentTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\CreateContentTask.cs:65
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.CreateContentTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Delete Content Task"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\DeleteContentTask.cs:21
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.DeleteContentTask"
msgid "Delete Content Task"
msgstr "删除内容任务"

#. public override LocalizedString Category => S["Content"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\DeleteContentTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.DeleteContentTask"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. return Outcomes(S["Deleted"], S["Noop"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\DeleteContentTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.DeleteContentTask"
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#. return Outcomes(S["Deleted"], S["Noop"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\DeleteContentTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.DeleteContentTask"
msgid "Noop"
msgstr "无操作"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Publish Content Task"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\PublishContentTask.cs:21
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.PublishContentTask"
msgid "Publish Content Task"
msgstr "发布内容任务"

#. public override LocalizedString Category => S["Content"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\PublishContentTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.PublishContentTask"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. return Outcomes(S["Published"], S["Noop"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\PublishContentTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.PublishContentTask"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#. return Outcomes(S["Published"], S["Noop"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\PublishContentTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.PublishContentTask"
msgid "Noop"
msgstr "无操作"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Retrieve Content Task"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\RetrieveContentTask.cs:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.RetrieveContentTask"
msgid "Retrieve Content Task"
msgstr "检索内容任务"

#. public override LocalizedString Category => S["Content"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\RetrieveContentTask.cs:24
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.RetrieveContentTask"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. return Outcomes(S["Retrieved"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\RetrieveContentTask.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.RetrieveContentTask"
msgid "Retrieved"
msgstr "已获取"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Unpublish Content Task"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\UnpublishContentTask.cs:21
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.UnpublishContentTask"
msgid "Unpublish Content Task"
msgstr "取消发布内容任务"

#. public override LocalizedString Category => S["Content"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\UnpublishContentTask.cs:23
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.UnpublishContentTask"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. return Outcomes(S["Unpublished"], S["Noop"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\UnpublishContentTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.UnpublishContentTask"
msgid "Unpublished"
msgstr "未发布"

#. return Outcomes(S["Unpublished"], S["Noop"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\UnpublishContentTask.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.UnpublishContentTask"
msgid "Noop"
msgstr "无操作"

#. public override LocalizedString Category => S["Content"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\UpdateContentTask.cs:41
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.UpdateContentTask"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. public override LocalizedString DisplayText => S["Update Content Task"];
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\UpdateContentTask.cs:43
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.UpdateContentTask"
msgid "Update Content Task"
msgstr "更新内容任务"

#. get => GetProperty(() => new WorkflowExpression<string>(JsonConvert.SerializeObject(new { DisplayText = S["Enter a title"].Value }, Formatting.Indented)));
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\UpdateContentTask.cs:59
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.UpdateContentTask"
msgid "Enter a title"
msgstr "输入标题"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\UpdateContentTask.cs:65
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.UpdateContentTask"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. return Outcomes(S["Done"], S["Failed"]);
#: OrchardCore.Contents\Workflows\Activities\UpdateContentTask.cs:65
msgctxt "OrchardCore.Contents.Workflows.Activities.UpdateContentTask"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#. <label asp-for="Comment">@T["Comment"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\AuditTrailPart.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.AuditTrailPart.Edit"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#. <span class="hint">@T["Optionally provide a comment about this change for the audit trail."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\AuditTrailPart.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.AuditTrailPart.Edit"
msgid "Optionally provide a comment about this change for the audit trail."
msgstr "为审计线索提供关于这一更改的可选评论。"

#. <option value="" selected="@string.IsNullOrEmpty(Model.Editor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\AuditTrailPart.Option.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.AuditTrailPart.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准的"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ShowCommentInput">@T["Show comment"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\AuditTrailPartSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.AuditTrailPartSettings.Edit"
msgid "Show comment"
msgstr "显示评论"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether the audit trail comment is shown while editing."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\AuditTrailPartSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.AuditTrailPartSettings.Edit"
msgid "Whether the audit trail comment is shown while editing."
msgstr "编辑时是否显示审计线索注释。"

#. <label asp-for="LocalDateTime">@T["Created"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\CommonPart-Date.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.CommonPart-Date.Edit"
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#. <span class="hint">@T["The date when the content item was created or first published."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\CommonPart-Date.Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.CommonPart-Date.Edit"
msgid "The date when the content item was created or first published."
msgstr "创建或首次发布内容项的日期。"

#. <label asp-for="OwnerName">@T["Owner Name"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\CommonPart-Owner.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.CommonPart-Owner.Edit"
msgid "Owner Name"
msgstr "拥有者"

#. <span class="hint">@T["The name of the owner of the content item."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\CommonPart-Owner.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.CommonPart-Owner.Edit"
msgid "The name of the owner of the content item."
msgstr "内容项的所有者。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="DisplayDateEditor">@T["Display date editor"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\CommonPartSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.CommonPartSettings.Edit"
msgid "Display date editor"
msgstr "显示日期编辑器"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to be able to edit the creation date of the content item."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\CommonPartSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.CommonPartSettings.Edit"
msgid "Check to be able to edit the creation date of the content item."
msgstr "检查是否能够编辑内容项的创建日期。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="DisplayOwnerEditor">@T["Display owner editor"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\CommonPartSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.CommonPartSettings.Edit"
msgid "Display owner editor"
msgstr "显示所有者编辑器"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to be able to edit the owner of the content item. The <code>SiteOwner</code> permission will also be required."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\CommonPartSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.CommonPartSettings.Edit"
msgid "Check to be able to edit the owner of the content item. The <code>SiteOwner</code> permission will also be required."
msgstr "检查是否能够编辑内容项的所有者。还将需要 <code>SiteOwner</code> 权限。"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" href="@returnUrl">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Content.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <button type="submit" name="submit.Publish" class="btn btn-success publish" value="submit.Publish">@T["Publish"]</button>
#. <button class="btn btn-success publish" type="submit" name="submit.Publish" value="submit.Publish">@T["Publish"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.PublishButton.cshtml:7
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.PublishButton.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Content.PublishButton"
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#. <span class="visually-hidden">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.PublishButton.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Content.PublishButton"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉列表"

#. <button class="dropdown-item publish-continue" type="submit" name="submit.Publish" value="submit.PublishAndContinue">@T["and continue"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.PublishButton.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Content.PublishButton"
msgid "and continue"
msgstr "发布并继续"

#. <button class="primaryAction btn btn-primary draft" type="submit" name="submit.Save" value="submit.Save">@T["Save Draft"]</button>
#. <button class="btn btn-primary draft" type="submit" name="submit.Save" value="submit.Save">@T["Save Draft"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.SaveDraftButton.cshtml:7
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.SaveDraftButton.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Content.SaveDraftButton"
msgid "Save Draft"
msgstr "保存草稿"

#. <span class="visually-hidden">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.SaveDraftButton.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Content.SaveDraftButton"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉列表"

#. <button class="dropdown-item draft-continue" type="submit" name="submit.Save" value="submit.SaveAndContinue">@T["and continue"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.SaveDraftButton.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Content.SaveDraftButton"
msgid "and continue"
msgstr "保存并继续"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal"><i class="far fa-file-alt text-secondary" aria-hidden="true"></i> <a href="@(FullRequestPath)&Options.SelectedContentType=@contentItem.ContentType" data-bs-toggle="tooltip" title="@T["Content type"]">@contentItem.ContentType</a></span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.SummaryAdmin.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Content.SummaryAdmin"
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#. <div class="btn-group" title="@T["Actions"]">
#. <span>@T["Actions"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.SummaryAdmin.cshtml:66
#: OrchardCore.Contents\Views\Content.SummaryAdmin.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Content.SummaryAdmin"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Contents\Views\Contents-BulkActions.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Contents-BulkActions"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Contents\Views\Contents-BulkActions.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Contents-BulkActions"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. @T["No results found."]
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminList.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminList"
msgid "No results found."
msgstr "未找到任何结果。"

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminList.cshtml:100
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminList.cshtml:111
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminList"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminList.Fields.BulkActions.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminList.Fields.BulkActions"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListBulkActions.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListBulkActions"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListBulkActions.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListBulkActions"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. <a class="btn btn-secondary" href="@Url.RouteUrl(new { area = "OrchardCore.Contents", controller = "Admin", action = "Create", id = Model.CreatableTypes.First().Value, returnUrl = FullRequestPath })">@T["New {0}", Model.CreatableTypes.First().Text]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListCreate.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListCreate"
msgid "New {0}"
msgstr "新建 {0}"

#. @T["New"]
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListCreate.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListCreate"
msgid "New"
msgstr "新建"

#. <select asp-for="SelectedContentType" asp-items="Model.ContentTypeOptions" class="selectpicker contenttypes-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by content type"]" data-selected-text-format="static" data-width="fit" data-dropdown-align-right="auto" title="@T["Content Type"]" data-style="btn-sm" data-live-search="true"></select>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListFilters.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListFilters"
msgid "Filter by content type"
msgstr "按内容类型筛选"

#. <select asp-for="SelectedContentType" asp-items="Model.ContentTypeOptions" class="selectpicker contenttypes-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by content type"]" data-selected-text-format="static" data-width="fit" data-dropdown-align-right="auto" title="@T["Content Type"]" data-style="btn-sm" data-live-search="true"></select>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListFilters.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListFilters"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#. <select asp-for="ContentsStatus" asp-items="@Model.ContentStatuses" class="selectpicker contentstatuses-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by status"]" data-selected-text-format="static" data-width="fit" data-dropdown-align-right="auto" title="@T["Show"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListFilters.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListFilters"
msgid "Filter by status"
msgstr "按状态筛选"

#. <select asp-for="ContentsStatus" asp-items="@Model.ContentStatuses" class="selectpicker contentstatuses-selectpicker show-tick me-2" data-header="@T["Filter by status"]" data-selected-text-format="static" data-width="fit" data-dropdown-align-right="auto" title="@T["Show"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListFilters.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListFilters"
msgid "Show"
msgstr "显示"

#. <select asp-for="OrderBy" asp-items="@Model.ContentSorts" class="selectpicker contentsorts-selectpicker show-tick" data-header="@T["Sort by"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["Sort"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListFilters.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListFilters"
msgid "Sort by"
msgstr "排序方式"

#. <select asp-for="OrderBy" asp-items="@Model.ContentSorts" class="selectpicker contentsorts-selectpicker show-tick" data-header="@T["Sort by"]" data-width="fit" data-selected-text-format="static" data-dropdown-align-right="true" title="@T["Sort"]" data-style="btn-sm"></select>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListFilters.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListFilters"
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#. <i class="fa fa-filter" title="@T["Filters"]" aria-hidden="true"></i>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Filters"
msgstr "筛选"

#. <li><a class="dropdown-item" href="?q=status:Draft">@T["Only draft items"]</a></li>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Only draft items"
msgstr "仅草稿项"

#. <li><a class="dropdown-item" href="?q=status:Published">@T["Only published items"]</a></li>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Only published items"
msgstr "仅已发布项目"

#. <li><a class="dropdown-item" href="?q=status:Owner">@T["Owned by me"]</a></li>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Owned by me"
msgstr "我的"

#. <li><a class="dropdown-item" href="#" data-bs-toggle="modal" data-bs-target="#modalContentOptionsFilterSyntax">@T["Filter syntax"]</a></li>
#. <h4>@T["Filter syntax"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:23
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Filter syntax"
msgstr "过滤语法"

#. <label asp-for="SearchText" class="sr-only">@T["Search"]</label>
#. <input asp-for="SearchText" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" inputmode="search" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:27
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. <h5 class="modal-title" id="content-filters-syntax-title">@T["Available Filters"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Available Filters"
msgstr "可用的过滤器"

#. <span class="hint">@T["Default"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:53
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. <span class="hint dashed">@T["may be entered with or without the term name"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "may be entered with or without the term name"
msgstr "可能输入或不包含术语名称"

#. <span class="hint">@T["Single"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:58
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Single"
msgstr "单个"

#. <span class="hint dashed">@T["A single value can be entered"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:59
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "A single value can be entered"
msgstr "可以输入单个值"

#. <span class="hint">@T["Multiple"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:63
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Multiple"
msgstr "多个"

#. <span class="hint dashed">@T["Logical operators and groups are supported"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:64
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Logical operators and groups are supported"
msgstr "逻辑操作员和组被支持"

#. <span class="hint dashed">@T["The default operator when whitespace is found, e.g."]&nbsp text:foo bar -> text:foo OR bar</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:69
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "The default operator when whitespace is found, e.g."
msgstr "找到空格时的默认操作员，例如："

#. <span class="hint dashed">@T["Combines, e.g."]&nbsp text:foo AND bar</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Combines, e.g."
msgstr "组合，例如"

#. <span class="hint dashed">@T["Negates, e.g."]&nbsp text:foo NOT bar</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:77
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Negates, e.g."
msgstr "Negates, 例如"

#. <span class="hint">@T["Groups operators, e.g."]&nbsp text:((foo OR bar) NOT baz)</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:81
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Groups operators, e.g."
msgstr "群组操作员，例如："

#. <span class="hint">@T["Escape operators, e.g."]&nbsp text:"foo bar"</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:85
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Escape operators, e.g."
msgstr "转义操作员，例如："

#. <h4>@T["Current filter"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:94
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Current filter"
msgstr "当前过滤器"

#. <span class="hint dashed">@T["including all implied groups and operators"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:99
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "including all implied groups and operators"
msgstr "包括所有隐含的组和运算符"

#. <p class="alert alert-info mt-3 mb-0">@T["No current filter applied"]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:103
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "No current filter applied"
msgstr "未应用当前过滤器"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Close"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSearch.cshtml:109
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSearch"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSummary.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSummary"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural((int)Model.ContentItemsCount, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", (int)Model.StartIndex, (int)Model.EndIndex]">@T.Plural((int)Model.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSummary.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSummary"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural((int)Model.ContentItemsCount, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", (int)Model.StartIndex, (int)Model.EndIndex]">@T.Plural((int)Model.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSummary.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSummary"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "项目 {0} 到 {1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural((int)Model.ContentItemsCount, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", (int)Model.StartIndex, (int)Model.EndIndex]">@T.Plural((int)Model.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsAdminListSummary.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsAdminListSummary"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个项目"

#. <a asp-action="Publish" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl" class="dropdown-item btn-sm">@T["Publish Draft"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Publish Draft"
msgstr "发布草稿"

#. <a asp-action="DiscardDraft" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Discard Draft"] data-message=@T["Are you sure you want to discard this draft?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Discard Draft"]</a>
#. <a asp-action="DiscardDraft" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Discard Draft"] data-message=@T["Are you sure you want to discard this draft?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Discard Draft"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:30
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Discard Draft"
msgstr "放弃草稿"

#. <a asp-action="DiscardDraft" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Discard Draft"] data-message=@T["Are you sure you want to discard this draft?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Discard Draft"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Are you sure you want to discard this draft?"
msgstr "您确定要放弃这个草稿吗？"

#. <a asp-action="DiscardDraft" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Discard Draft"] data-message=@T["Are you sure you want to discard this draft?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Discard Draft"]</a>
#. <a asp-action="Unpublish" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Unpublish"] data-message=@T["Are you sure you want to unpublish this item?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Unpublish"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:30
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. <a asp-action="DiscardDraft" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Discard Draft"] data-message=@T["Are you sure you want to discard this draft?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Discard Draft"]</a>
#. <a asp-action="Unpublish" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Unpublish"] data-message=@T["Are you sure you want to unpublish this item?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Unpublish"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:30
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "No"
msgstr "否"

#. <a asp-action="Unpublish" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Unpublish"] data-message=@T["Are you sure you want to unpublish this item?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Unpublish"]</a>
#. <a asp-action="Unpublish" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Unpublish"] data-message=@T["Are you sure you want to unpublish this item?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Unpublish"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:35
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#. <a asp-action="Unpublish" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl RemoveUrl" data-title=@T["Unpublish"] data-message=@T["Are you sure you want to unpublish this item?"] data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" class="dropdown-item btn-sm">@T["Unpublish"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Are you sure you want to unpublish this item?"
msgstr "您确定要取消发布此项目吗？"

#. <a remove-for="@contentItem" class="dropdown-item btn-sm" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Delete"]" data-message="@T["Are you sure you want to delete this content item?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Delete"]</a>
#. <a remove-for="@contentItem" class="dropdown-item btn-sm" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Delete"]" data-message="@T["Are you sure you want to delete this content item?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:40
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <a remove-for="@contentItem" class="dropdown-item btn-sm" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Delete"]" data-message="@T["Are you sure you want to delete this content item?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Are you sure you want to delete this content item?"
msgstr "您确定要删除此内容项吗？"

#. <a remove-for="@contentItem" class="dropdown-item btn-sm" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Delete"]" data-message="@T["Are you sure you want to delete this content item?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. <a remove-for="@contentItem" class="dropdown-item btn-sm" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl" data-title="@T["Delete"]" data-message="@T["Are you sure you want to delete this content item?"]" data-ok-text="@T["Ok"]" data-cancel-text="@T["Cancel"]">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <a asp-action="Clone" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" data-url-af="UnsafeUrl" class="dropdown-item btn-sm">@T["Clone"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonActions_SummaryAdmin.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonActions_SummaryAdmin"
msgid "Clone"
msgstr "复制"

#. <a edit-for="@contentItem" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="btn btn-sm btn-primary edit"><span>@T["Edit"]</span></a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonEdit_SummaryAdmin.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonEdit_SummaryAdmin"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a display-for="@contentItem" target="_blank" class="btn btn-sm btn-success view"><span>@T["View"]</span></a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonEdit_SummaryAdmin.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonEdit_SummaryAdmin"
msgid "View"
msgstr "详情"

#. <a asp-action="Preview" asp-controller="Item" asp-route-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" target="_blank" class="btn btn-sm btn-primary preview"><span>@T["Preview Draft"]</span></a>
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsButtonEdit_SummaryAdmin.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsButtonEdit_SummaryAdmin"
msgid "Preview Draft"
msgstr "预览草稿"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal" data-bs-toggle="tooltip" title="@T["Author"]">
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsMeta_SummaryAdmin.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsMeta_SummaryAdmin"
msgid "Author"
msgstr "作者"

#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal" data-bs-toggle="tooltip" title="@T["Status"]">
#. <span class="badge ta-badge font-weight-normal" data-bs-toggle="tooltip" title="@T["Status"]">
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsTags_SummaryAdmin.cshtml:11
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsTags_SummaryAdmin.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsTags_SummaryAdmin"
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. <i class="fa fa-check text-success" aria-hidden="true"></i> @T["Published"]
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsTags_SummaryAdmin.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsTags_SummaryAdmin"
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#. <i class="fa fa-pencil text-primary" aria-hidden="true"></i> @T["Draft"]
#: OrchardCore.Contents\Views\ContentsTags_SummaryAdmin.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.ContentsTags_SummaryAdmin"
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#. <h3 class="mb-n1">@T["Full-text"]</h3>
#: OrchardCore.Contents\Views\FullTextAspectSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.FullTextAspectSettings.Edit"
msgid "Full-text"
msgstr "全文"

#. <span class="hint">@T["The full-text content is used in search queries to find content items from free-text searches."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\FullTextAspectSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.FullTextAspectSettings.Edit"
msgid "The full-text content is used in search queries to find content items from free-text searches."
msgstr "全文内容用于从任意文本搜索内容项。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="IncludeDisplayText">@T["Include display text"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\FullTextAspectSettings.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.FullTextAspectSettings.Edit"
msgid "Include display text"
msgstr "包含显示文字"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to include the display text in the full-text content."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\FullTextAspectSettings.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.FullTextAspectSettings.Edit"
msgid "Check to include the display text in the full-text content."
msgstr "选中将显示文本包含在全文本内容中。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="IncludeBodyAspect">@T["Include body parts"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\FullTextAspectSettings.Edit.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.FullTextAspectSettings.Edit"
msgid "Include body parts"
msgstr "包含body部件"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to include the body parts content in the full-text content."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\FullTextAspectSettings.Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.FullTextAspectSettings.Edit"
msgid "Check to include the body parts content in the full-text content."
msgstr "选中将正文内容包含在内。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="IncludeFullTextTemplate">@T["Use custom full-text"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\FullTextAspectSettings.Edit.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.FullTextAspectSettings.Edit"
msgid "Use custom full-text"
msgstr "使用自定义文本:"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to define a custom Liquid template generating some text to include in the full-text content."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\FullTextAspectSettings.Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.FullTextAspectSettings.Edit"
msgid "Check to define a custom Liquid template generating some text to include in the full-text content."
msgstr "选中可定义自定义Liquid模板生成一些文本，以纳入全文内容。"

#. <span class="hint">@T["Tip: Include custom fields like <code>{{{{ Model.Content.Article.Summary.Text }}}}</code>."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\FullTextAspectSettings.Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.FullTextAspectSettings.Edit"
msgid "Tip: Include custom fields like <code>{{{{ Model.Content.Article.Summary.Text }}}}</code>."
msgstr "提示：包含自定义字段，例如 <code>{{{{ Model.Content.Article.Summary.Text }}}}</code>。"

#. <span class="icon"><i class="fa fa-edit" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Content"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\NavigationItemText-content.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.NavigationItemText-content.Id"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. <span class="icon"><i class="far fa-plus-square" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["New"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\NavigationItemText-new.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.NavigationItemText-new.Id"
msgid "New"
msgstr "新建"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["New {0}", typeDisplayName])</h1></zone>
#: OrchardCore.Contents\Views\Admin\Create.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Admin.Create"
msgid "New {0}"
msgstr "新建 {0}"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit {0}", typeDisplayName])</h1></zone>
#: OrchardCore.Contents\Views\Admin\Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Admin.Edit"
msgid "Edit {0}"
msgstr "编辑 {0}"

#: OrchardCore.Contents\Views\Admin\List.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Admin.List"
msgid "Manage Content"
msgstr "管理内容"

#: OrchardCore.Contents\Views\Admin\List.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Admin.List"
msgid "Manage {0} Content"
msgstr "管理 {0} 的内容"

#. <zone name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["{0} {1} - Version {2}", contentItem.ContentType, contentItem.DisplayText, versionNumber])</h1></zone>
#: OrchardCore.Contents\Views\AuditTrailContent\Display.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.AuditTrailContent.Display"
msgid "{0} {1} - Version {2}"
msgstr "{0} {1} - 版本 {2}"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["View As JSON {0}", typeDisplayName])</h1></zone>
#: OrchardCore.Contents\Views\Download\Display.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Download.Display"
msgid "View As JSON {0}"
msgstr "以 JSON {0} 格式查看"

#. <button class="btn btn-success download" type="submit">@T["Download"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Download\Display.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Download.Display"
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" href="@returnUrl">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Download\Display.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Download.Display"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h5 class="modal-title" id="deployment-plan-title">@T["Available Deployment Plans"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-ActionDeploymentPlan.Modal.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-ActionDeploymentPlan.Modal"
msgid "Available Deployment Plans"
msgstr "可用的部署计划"

#. <button type="button" class="add-to-deployment-plan text-white btn btn-primary btn-sm" data-bs-dismiss="modal" data-target-url="@url">@T["Select"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-ActionDeploymentPlan.Modal.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-ActionDeploymentPlan.Modal"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-ActionDeploymentPlan.Modal.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-ActionDeploymentPlan.Modal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <button class="dropdown-item btn-sm" type="button" data-bs-toggle="modal" data-bs-target="#modalAddToDeploymentPlanActionDeploymentPlan" data-content-item-id="@contentItem.ContentItemId">@T["Add to Deployment Plan"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "Add to Deployment Plan"
msgstr "添加到部署计划"

#. <a id="addToDeploymentPlanBulkActions" class="dropdown-item" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to add these items to a deployment plan?"]">@T["Add to deployment plan"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-Button-ContentsBulkActions.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-Button-ContentsBulkActions"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <a id="addToDeploymentPlanBulkActions" class="dropdown-item" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to add these items to a deployment plan?"]">@T["Add to deployment plan"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-Button-ContentsBulkActions.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-Button-ContentsBulkActions"
msgid "Are you sure you want to add these items to a deployment plan?"
msgstr "您确定要将这些项目添加到部署计划中吗？"

#. <a id="addToDeploymentPlanBulkActions" class="dropdown-item" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to add these items to a deployment plan?"]">@T["Add to deployment plan"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-Button-ContentsBulkActions.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-Button-ContentsBulkActions"
msgid "Add to deployment plan"
msgstr "添加到部署计划"

#. <h5 class="modal-title" id="deployment-plans-title">@T["Available Deployment Plans"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-ContentsBulkActionsDeploymentPlan.Modal.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-ContentsBulkActionsDeploymentPlan.Modal"
msgid "Available Deployment Plans"
msgstr "可用的部署计划"

#. <button type="button" class="add-to-deployment-plan-bulk-actions text-white btn btn-primary btn-sm" data-bs-dismiss="modal" data-target-url="@url">@T["Select"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-ContentsBulkActionsDeploymentPlan.Modal.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-ContentsBulkActionsDeploymentPlan.Modal"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AddToDeploymentPlan-ContentsBulkActionsDeploymentPlan.Modal.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AddToDeploymentPlan-ContentsBulkActionsDeploymentPlan.Modal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h5>@T["All Content"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AllContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AllContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "All Content"
msgstr "所有内容"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ExportAsSetupRecipe">@T["Export As Setup recipe"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AllContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AllContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Export As Setup recipe"
msgstr "导出为安装向导"

#. <span class="hint">@T["Check if the data should be exported as a Setup recipe."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AllContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AllContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Check if the data should be exported as a Setup recipe."
msgstr "检查数据是否应该导出为安装向导。"

#. <div class="alert alert-warning">@T["If checked, you will have to manually declare variables for the Content Picker fields, Taxonomy fields, Tags fields and List item ids and replace them where needed in the recipe. Any reference to these content items will be lost."]</div>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AllContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AllContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "If checked, you will have to manually declare variables for the Content Picker fields, Taxonomy fields, Tags fields and List item ids and replace them where needed in the recipe. Any reference to these content items will be lost."
msgstr "如果选中，您必须手动声明内容选取器字段的变量。 分类字段，标签字段和列表项id，并在配方需要时替换它们。 任何对这些内容项的引用都将丢失。"

#. <h5>@T["All Content"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AllContentDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AllContentDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "All Content"
msgstr "所有内容"

#. <span class="hint">@T["Adds all content items to the plan."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AllContentDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AllContentDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Adds all content items to the plan."
msgstr "将所有内容项添加到计划中。"

#. <h4 class="card-title">@T["All Content"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AllContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AllContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "All Content"
msgstr "所有内容"

#. <p>@T["Exports all the content items of the system."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AllContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AllContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all the content items of the system."
msgstr "导出系统的所有内容项。"

#. <a class="btn btn-sm btn-success" asp-action="Display" asp-controller="AuditTrailContent" asp-area="OrchardCore.Contents" asp-route-versionNumber="@Model.VersionNumber" asp-route-auditTrailEventId="@Model.AuditTrailEvent.EventId">@T["View"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin"
msgid "View"
msgstr "查看"

#. data-title="@T["Restore to Version"]"
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin"
msgid "Restore to Version"
msgstr "还原到版本"

#. data-message="@T["Are you sure you want to restore to version {0}?", versionNumber]"
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin"
msgid "Are you sure you want to restore to version {0}?"
msgstr "您确定要还原到版本 {0} 吗？"

#. data-ok-text="@T["Yes"]"
#. data-ok-text="@T["Yes"]"
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:19
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. data-cancel-text="@T["No"]"
#. data-cancel-text="@T["No"]"
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:20
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin"
msgid "No"
msgstr "否"

#. @T["Restore"]
#. @T["Restore"]
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:22
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin"
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#. data-title="@T["Restore content item"]"
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin"
msgid "Restore content item"
msgstr "还原内容项"

#. data-message="@T["Are you sure you want to restore this content item?"]"
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventActions.SummaryAdmin"
msgid "Are you sure you want to restore this content item?"
msgstr "您确定要还原此内容项吗？"

#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventData.SummaryAdmin.cshtml:0
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventData.SummaryAdmin"
msgid "Version {0}"
msgstr "版本 {0}"

#. @T["The {0} {1} was restored as {2}",
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventData.SummaryAdmin.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventData.SummaryAdmin"
msgid "The {0} {1} was restored as {2}"
msgstr "{0} {1} 已恢复为 {2}"

#. @T["The {0} {1} was {2}.",
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventData.SummaryAdmin.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventData.SummaryAdmin"
msgid "The {0} {1} was {2}."
msgstr "{0} {1} 是 {2}。"

#. @T["{0} of the {1} {2} was {3}",
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventData.SummaryAdmin.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventData.SummaryAdmin"
msgid "{0} of the {1} {2} was {3}"
msgstr "{0} 的 {1} {2} 是 {3}"

#. <th class="border-top-0 w-25">@T["Content Item Id"]</th>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin"
msgid "Content Item Id"
msgstr "内容项Id"

#. <th>@T["Content type"]</th>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin"
msgid "Content type"
msgstr "内容类型"

#. <th>@T["Display text"]</th>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin"
msgid "Display text"
msgstr "显示文本"

#. <th>@T["Version"]</th>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin"
msgid "Version"
msgstr "版本"

#. <td>@T["Version {0}", versionNumber]</td>
#. @T["Version {0}", versionNumber]
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin.cshtml:40
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin"
msgid "Version {0}"
msgstr "版本 {0}"

#. <th>@T["Comment"]</th>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin.cshtml:55
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventDetail.DetailAdmin"
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#. <div id="diffapp" data-split="@T["Split"]" data-unified="@T["Unified"]" data-old="@Model.Previous" data-new="@Model.Current" data-old-time="@oldTime" data-old-text="@oldText" data-new-time="@newTime" data-new-text="@newText"></div>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDiff.DetailAdmin.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventDiff.DetailAdmin"
msgid "Split"
msgstr "拆分"

#. <div id="diffapp" data-split="@T["Split"]" data-unified="@T["Unified"]" data-old="@Model.Previous" data-new="@Model.Current" data-old-time="@oldTime" data-old-text="@oldText" data-new-time="@newTime" data-new-text="@newText"></div>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDiff.DetailAdmin.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventDiff.DetailAdmin"
msgid "Unified"
msgstr "统一的"

#. <p class="alert alert-info">@T["No previous content item available to diff against"]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentEventDiff.DetailAdmin.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentEventDiff.DetailAdmin"
msgid "No previous content item available to diff against"
msgstr "没有前一个内容项可以与前一个内容项比较"

#. <a asp-action="Index" asp-controller="Admin" asp-route-area="OrchardCore.AuditTrail" asp-route-correlationId="@Model.ContentItem.ContentItemId" class="dropdown-item btn-sm">@T["Audit Trail"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\AuditTrailContentsAction_SummaryAdmin.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.AuditTrailContentsAction_SummaryAdmin"
msgid "Audit Trail"
msgstr "审计跟踪"

#. <label asp-for="AllowedContentTypes">@T["Allowed content types"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentAuditTrailSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentAuditTrailSettings.Edit"
msgid "Allowed content types"
msgstr "允许的内容类型"

#. <label class="form-check-label" for="select-all">@T["Select all"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentAuditTrailSettings.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentAuditTrailSettings.Edit"
msgid "Select all"
msgstr "全选"

#. <span class="hint">@T["The types of content whose events are recorded."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentAuditTrailSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentAuditTrailSettings.Edit"
msgid "The types of content whose events are recorded."
msgstr "事件被记录的内容类型。"

#. <h4><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Content Created"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentCreatedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentCreatedEvent.Fields.Design"
msgid "Content Created"
msgstr "内容已创建"

#. <em>@(Model.ContentTypeFilter.Any() ? (object)string.Join(", ", Model.ContentTypeFilter.Select(x => x.DisplayName)) : T["Any content type"])</em>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentCreatedEvent.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentCreatedEvent.Fields.Design"
msgid "Any content type"
msgstr "所有内容格式"

#. <label asp-for="SelectedContentTypeNames">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentCreatedEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentCreatedEvent.Fields.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["Select any content types to filter on."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentCreatedEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentCreatedEvent.Fields.Edit"
msgid "Select any content types to filter on."
msgstr "选择要筛选的任何内容类型。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@T["Content Created"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentCreatedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentCreatedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Created"
msgstr "内容已创建"

#. <p>@T["Content is created."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentCreatedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentCreatedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content is created."
msgstr "内容已创建."

#. <h4><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Content Deleted"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeletedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeletedEvent.Fields.Design"
msgid "Content Deleted"
msgstr "内容已删除"

#. <em>@(Model.ContentTypeFilter.Any() ? (object)string.Join(", ", Model.ContentTypeFilter.Select(x => x.DisplayName)) : T["Any content type"])</em>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeletedEvent.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeletedEvent.Fields.Design"
msgid "Any content type"
msgstr "任何内容类型"

#. <label asp-for="SelectedContentTypeNames">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeletedEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeletedEvent.Fields.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["Select any content types to filter on."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeletedEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeletedEvent.Fields.Edit"
msgid "Select any content types to filter on."
msgstr "选择要筛选的任何内容类型。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@T["Content Deleted"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeletedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeletedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Deleted"
msgstr "内容已删除"

#. <p>@T["Content is deleted."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeletedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeletedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content is deleted."
msgstr "内容被删除"

#. <h5>@T["Content Types"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["The content types to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The content types to add as part of the plan."
msgstr "要作为计划的一部分添加的内容类型。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ExportAsSetupRecipe">@T["Export As Setup recipe"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Export As Setup recipe"
msgstr "导出为安装配方"

#. <span class="hint">@T["Check if the data should be exported as a Setup recipe."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Check if the data should be exported as a Setup recipe."
msgstr "检查数据是否应导出为安装配方。"

#. <div class="alert alert-warning">@T["If checked, you will have to manually declare variables for the Content Picker fields, Taxonomy fields, Tags fields and List item ids and replace them where needed in the recipe. Any reference to these content items will be lost."]</div>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "If checked, you will have to manually declare variables for the Content Picker fields, Taxonomy fields, Tags fields and List item ids and replace them where needed in the recipe. Any reference to these content items will be lost."
msgstr "如果选中，您必须手动声明内容选取器字段的变量。 分类字段，标签字段和列表项id，并在配方需要时替换它们。 任何对这些内容项的引用都将丢失。"

#. <h5>@T["Content"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. <span class="badge bg-warning">@T["Nothing here!"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Nothing here!"
msgstr "暂无内容！"

#. <h4 class="card-title">@T["Content"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. <p>@T["Exports all the content items for the specified content types."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all the content items for the specified content types."
msgstr "导出指定内容类型的所有内容项。"

#. <h4><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Content Draft Saved"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDraftSavedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDraftSavedEvent.Fields.Design"
msgid "Content Draft Saved"
msgstr "内容草稿已保存"

#. <em>@(Model.ContentTypeFilter.Any() ? (object)string.Join(", ", Model.ContentTypeFilter.Select(x => x.DisplayName)) : T["Any content type"])</em>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDraftSavedEvent.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDraftSavedEvent.Fields.Design"
msgid "Any content type"
msgstr "任何内容类型"

#. <label asp-for="SelectedContentTypeNames">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDraftSavedEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDraftSavedEvent.Fields.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["Select any content types to filter on."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDraftSavedEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDraftSavedEvent.Fields.Edit"
msgid "Select any content types to filter on."
msgstr "选择要过滤的任何内容类型。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@T["Content Draft Saved"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDraftSavedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDraftSavedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Draft Saved"
msgstr "内容草稿已保存"

#. <p>@T["Content Draft is saved."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentDraftSavedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentDraftSavedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Draft is saved."
msgstr "内容草稿已保存。"

#. <label asp-for="ContentItemId">@T["Content Item Id"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentItemDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentItemDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Content Item Id"
msgstr "内容项Id"

#. <span class="hint">@T["Provide a content item id."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentItemDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentItemDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Provide a content item id."
msgstr "提供内容项 id。"

#. <h5>@T["Content Item"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentItemDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentItemDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Content Item"
msgstr "内容条目"

#. <span class="badge bg-warning">@T["Nothing here!"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentItemDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentItemDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Nothing here!"
msgstr "无内容！"

#. <h4 class="card-title">@T["Content Item"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentItemDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentItemDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Item"
msgstr "内容条目"

#. <p>@T["Exports a specified content item."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentItemDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentItemDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports a specified content item."
msgstr "导出指定的内容条目。"

#. <h4><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Content Published"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentPublishedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentPublishedEvent.Fields.Design"
msgid "Content Published"
msgstr "内容已发布"

#. <em>@(Model.ContentTypeFilter.Any() ? (object)string.Join(", ", Model.ContentTypeFilter.Select(x => x.DisplayName)) : T["Any content type"])</em>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentPublishedEvent.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentPublishedEvent.Fields.Design"
msgid "Any content type"
msgstr "任何内容类型"

#. <label asp-for="SelectedContentTypeNames">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentPublishedEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentPublishedEvent.Fields.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["Select any content types to filter on."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentPublishedEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentPublishedEvent.Fields.Edit"
msgid "Select any content types to filter on."
msgstr "选择要筛选的任何内容类型。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@T["Content Published"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentPublishedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentPublishedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Published"
msgstr "内容已发布"

#. <p>@T["Content is published."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentPublishedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentPublishedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content is published."
msgstr "内容已发布."

#. <p>@T["Filters on a specified content type."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentsAdminFilters-ContentType.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentsAdminFilters-ContentType.Thumbnail"
msgid "Filters on a specified content type."
msgstr "筛选指定内容类型。"

#. <p>@T["Filters on the Display Text of a content item."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentsAdminFilters-DisplayText.Thumbnail.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentsAdminFilters-DisplayText.Thumbnail"
msgid "Filters on the Display Text of a content item."
msgstr "在内容项的显示文本上进行过滤。"

#. <p>@T["Orders by a content item value."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentsAdminFilters-Sort.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentsAdminFilters-Sort.Thumbnail"
msgid "Orders by a content item value."
msgstr "按内容项值排序。"

#. <p>@T["Filters on a content item status."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentsAdminFilters-Status.Thumbnail.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentsAdminFilters-Status.Thumbnail"
msgid "Filters on a content item status."
msgstr "对内容项状态的过滤。"

#. <h5>@T["Content Types"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <label asp-for="ShowAll" class="form-check-label">@T["Show All Content Types"]</label>
#. @T["Show All Content Types"]
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:17
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Show All Content Types"
msgstr "显示所有内容类型"

#. <label asp-for="IconClass">@T["Default Icon"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Default Icon"
msgstr "默认图标"

#. @T["Pick"]
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick"
msgstr "选择"

#. <span class="hint">@T["Select an icon. It will be shared by all menu items."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select an icon. It will be shared by all menu items."
msgstr "选择一个图标。它将由所有菜单项共享。"

#. @T["Select Content Types"]
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:62
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Select Content Types"
msgstr "选择内容类型"

#. @T["Icon"]
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:94
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#. <span class="hint">@T["The content types to add to the menu."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:110
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "The content types to add to the menu."
msgstr "要添加到菜单的内容类型。"

#. <h5 class="modal-title">@T["Pick an icon"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit.cshtml:123
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeEdit"
msgid "Pick an icon"
msgstr "选择一个图标"

#. <span class="badge bg-success">@T["Show all Content Types"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeSummary.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeSummary"
msgid "Show all Content Types"
msgstr "显示所有内容类型"

#. <span class="badge bg-warning">@T["Nothing here!"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeSummary.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeSummary"
msgid "Nothing here!"
msgstr "这里什么都没有!"

#. <span class="text-muted dashed">@T["Content Types"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeSummary.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeSummary"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <h4 class="card-title">@T["Content Types"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <p>@T["Add a link for each one of the selected content types."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesAdminNode.Fields.TreeThumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesAdminNode.Fields.TreeThumbnail"
msgid "Add a link for each one of the selected content types."
msgstr "为每个选定的内容类型添加链接。"

#. <h5>@T["Content Types"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <label asp-for="IndexAll" class="form-check-label">@T["Index All Content Types"]</label>
#. @T["Index All Content Types"]
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:8
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Index All Content Types"
msgstr "索引所有内容类型"

#. <label asp-for="LimitItems" class="form-check-label">@T["Limit Items"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Limit Items"
msgstr "限定项目"

#. <span class="hint">@T["Limit the amount of content items to provide from this source. Note: Only one content type is selectable when this option is selected."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Limit the amount of content items to provide from this source. Note: Only one content type is selectable when this option is selected."
msgstr "限制从此源提供的内容项的数量。注意：选择此选项时，只有一种内容类型是可选的。"

#. <label asp-for="ChangeFrequency">@T["Change Frequency"] </label>
#. <label asp-for="ContentTypes[i].ChangeFrequency">@T["Change Frequency"] </label>
#. <label asp-for="LimitedContentTypes[i].ChangeFrequency">@T["Change Frequency"] </label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:26
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:77
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:135
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Change Frequency"
msgstr "更改频率"

#. <span class="hint">@T["The default frequency with which these content types are likely to change."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "The default frequency with which these content types are likely to change."
msgstr "这些内容类型可能变更的默认频率。"

#. <label asp-for="Priority">@T["Priority"] </label>
#. <label asp-for="ContentTypes[i].Priority">@T["Priority"] </label>
#. <label asp-for="LimitedContentTypes[i].Priority">@T["Priority"] </label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:31
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:84
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:142
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#. <option value="0">@T["0.0"]</option>
#. <option value="0">@T["0.0"]</option>
#. <option value="0">@T["0.0"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:33
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:86
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:144
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.0"
msgstr "0.0"

#. <option value="1">@T["0.1"]</option>
#. <option value="1">@T["0.1"]</option>
#. <option value="1">@T["0.1"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:34
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:87
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:145
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.1"
msgstr "0.1"

#. <option value="2">@T["0.2"]</option>
#. <option value="2">@T["0.2"]</option>
#. <option value="2">@T["0.2"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:35
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:88
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:146
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.2"
msgstr "0.2"

#. <option value="3">@T["0.3"]</option>
#. <option value="3">@T["0.3"]</option>
#. <option value="3">@T["0.3"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:36
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:89
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:147
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.3"
msgstr "0.3"

#. <option value="4">@T["0.4"]</option>
#. <option value="4">@T["0.4"]</option>
#. <option value="4">@T["0.4"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:37
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:90
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:148
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.4"
msgstr "0.4"

#. <option value="5">@T["0.5"]</option>
#. <option value="5">@T["0.5"]</option>
#. <option value="5">@T["0.5"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:38
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:91
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:149
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.5"
msgstr "0.5"

#. <option value="6">@T["0.6"]</option>
#. <option value="6">@T["0.6"]</option>
#. <option value="6">@T["0.6"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:39
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:92
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:150
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.6"
msgstr "0.6"

#. <option value="7">@T["0.7"]</option>
#. <option value="7">@T["0.7"]</option>
#. <option value="7">@T["0.7"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:40
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:93
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:151
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.7"
msgstr "0.7"

#. <option value="8">@T["0.8"]</option>
#. <option value="8">@T["0.8"]</option>
#. <option value="8">@T["0.8"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:41
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:94
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:152
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.8"
msgstr "0.8"

#. <option value="9">@T["0.9"]</option>
#. <option value="9">@T["0.9"]</option>
#. <option value="9">@T["0.9"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:42
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:95
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:153
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "0.9"
msgstr "0.9"

#. <option value="10">@T["1.0"]</option>
#. <option value="10">@T["1.0"]</option>
#. <option value="10">@T["1.0"]</option>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:43
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:96
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:154
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "1.0"
msgstr "1.0"

#. <span class="hint">@T["The default priority of these content types relative to other content on your site."]</span>
#. <span class="hint">@T["The default priority of these content types relative to other content on your site."]</span>
#. <span class="hint">@T["The default priority of these content types relative to other content on your site."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:45
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:98
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:156
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "The default priority of these content types relative to other content on your site."
msgstr "这些内容类型相对于网站上其他内容的默认优先级。"

#. @T["Select Content Types"]
#. @T["Select Content Types"]
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:57
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:115
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Select Content Types"
msgstr "选择内容类型"

#. <span class="hint">@T["The default frequency these content types are likely to change."]</span>
#. <span class="hint">@T["The default frequency these content types are likely to change."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:79
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:137
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "The default frequency these content types are likely to change."
msgstr "这些内容类型可能会更改的默认频率。"

#. <span class="hint">@T["The content types to add to the sitemap."]</span>
#. <span class="hint">@T["The content types to add to the sitemap."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:104
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:175
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "The content types to add to the sitemap."
msgstr "要添加到站点地图的内容类型。"

#. <label asp-for="LimitedContentTypes[i].Skip" class="form-label pr-3">@T["Skip"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:162
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#. <label asp-for="LimitedContentTypes[i].Take" class="form-label pr-3">@T["Take"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:166
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Take"
msgstr "采用"

#. <span class="hint">@T["Adjust quantity of content items in sitemap."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Edit.cshtml:169
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Edit"
msgid "Adjust quantity of content items in sitemap."
msgstr "调整站点地图中内容项的数量。"

#. <span class="badge ta-badge">@T["All"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.SummaryAdmin.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.SummaryAdmin"
msgid "All"
msgstr "全部"

#. <span class="badge bg-warning">@T["Nothing here!"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.SummaryAdmin.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.SummaryAdmin"
msgid "Nothing here!"
msgstr "暂无内容！"

#. <span class="text-muted dashed">@T["Sitemap Content Types"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.SummaryAdmin.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.SummaryAdmin"
msgid "Sitemap Content Types"
msgstr "站点地图内容类型"

#. <h4 class="card-title">@T["Sitemap Content Types"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Thumbnail"
msgid "Sitemap Content Types"
msgstr "站点地图内容类型"

#. <p>@T["Add sitemap entries for each one of the selected content types."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentTypesSitemapSource.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentTypesSitemapSource.Thumbnail"
msgid "Add sitemap entries for each one of the selected content types."
msgstr "为每个选定的内容类型添加站点地图条目。"

#. <h4><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Content Unpublished"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUnpublishedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUnpublishedEvent.Fields.Design"
msgid "Content Unpublished"
msgstr "未发布的内容"

#. <em>@(Model.ContentTypeFilter.Any() ? (object)string.Join(", ", Model.ContentTypeFilter.Select(x => x.DisplayName)) : T["Any content type"])</em>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUnpublishedEvent.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUnpublishedEvent.Fields.Design"
msgid "Any content type"
msgstr "任何内容类型"

#. <label asp-for="SelectedContentTypeNames">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUnpublishedEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUnpublishedEvent.Fields.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["Select any content types to filter on."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUnpublishedEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUnpublishedEvent.Fields.Edit"
msgid "Select any content types to filter on."
msgstr "选择要筛选的任何内容类型。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@T["Content Unpublished"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUnpublishedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUnpublishedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Unpublished"
msgstr "未发布的内容"

#. <p>@T["Content is unpublished."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUnpublishedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUnpublishedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content is unpublished."
msgstr "内容未发布。"

#. <h4><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Content Updated"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUpdatedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUpdatedEvent.Fields.Design"
msgid "Content Updated"
msgstr "内容已更新"

#. <em>@(Model.ContentTypeFilter.Any() ? (object)string.Join(", ", Model.ContentTypeFilter.Select(x => x.DisplayName)) : T["Any content type"])</em>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUpdatedEvent.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUpdatedEvent.Fields.Design"
msgid "Any content type"
msgstr "任何内容类型"

#. <label asp-for="SelectedContentTypeNames">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUpdatedEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUpdatedEvent.Fields.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["Select any content types to filter on."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUpdatedEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUpdatedEvent.Fields.Edit"
msgid "Select any content types to filter on."
msgstr "选择要筛选的任何内容类型。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@T["Content Updated"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUpdatedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUpdatedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Updated"
msgstr "内容已更新"

#. <p>@T["Content is updated."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentUpdatedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentUpdatedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content is updated."
msgstr "内容已更新."

#. <h4><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Content Versioned"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentVersionedEvent.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentVersionedEvent.Fields.Design"
msgid "Content Versioned"
msgstr " 内容版本"

#. <em>@(Model.ContentTypeFilter.Any() ? (object)string.Join(", ", Model.ContentTypeFilter.Select(x => x.DisplayName)) : T["Any content type"])</em>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentVersionedEvent.Fields.Design.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentVersionedEvent.Fields.Design"
msgid "Any content type"
msgstr "任何内容类型"

#. <label asp-for="SelectedContentTypeNames">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentVersionedEvent.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentVersionedEvent.Fields.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["Select any content types to filter on."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentVersionedEvent.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentVersionedEvent.Fields.Edit"
msgid "Select any content types to filter on."
msgstr "选择要筛选的任何内容类型。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-bolt" aria-hidden="true"></i>@T["Content Versioned"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentVersionedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentVersionedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content Versioned"
msgstr " 内容版本"

#. <p>@T["Content is versioned."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ContentVersionedEvent.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ContentVersionedEvent.Fields.Thumbnail"
msgid "Content is versioned."
msgstr " 内容已添加到版本"

#. <h4><i class="fa fa-file-text-o" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Create Content"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\CreateContentTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.CreateContentTask.Fields.Design"
msgid "Create Content"
msgstr "创建内容"

#. <label asp-for="ContentType">@T["Content Type"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\CreateContentTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.CreateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint">@T["Select the type of content to create."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\CreateContentTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.CreateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Select the type of content to create."
msgstr "创建选择的该内容类型"

#. <label class="form-check-label" asp-for="Publish">@T["Publish"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\CreateContentTask.Fields.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.CreateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#. <span class="hint dashed">@T["Check if you want the content item to be published when being created. Leave unchecked to create a draft version."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\CreateContentTask.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.CreateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Check if you want the content item to be published when being created. Leave unchecked to create a draft version."
msgstr "检查是否要在创建时发布内容项。不选中以创建草稿版本。"

#. <label asp-for="ContentProperties">@T["Content Properties"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\CreateContentTask.Fields.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.CreateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Content Properties"
msgstr "内容属性"

#. <span class="hint">@T["Optionally provide values for the content parts, fields and their properties in JSON format. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\CreateContentTask.Fields.Edit.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.CreateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Optionally provide values for the content parts, fields and their properties in JSON format. With Liquid support."
msgstr "（可选）以JSON格式提供内容部分，字段及其属性的值。流体支持。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-file-text-o" aria-hidden="true"></i>@T["Create Content"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\CreateContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.CreateContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Create Content"
msgstr "创建内容"

#. <p>@T["Create a content item."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\CreateContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.CreateContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Create a content item."
msgstr "创建一个内容项"

#. <h4><i class="fa fa-trash" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Delete Content"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\DeleteContentTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.DeleteContentTask.Fields.Design"
msgid "Delete Content"
msgstr "删除内容"

#. <span>@T["Delete content provided via the <em>ContentItem</em> input argument"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\DeleteContentTask.Fields.Design.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.DeleteContentTask.Fields.Design"
msgid "Delete content provided via the <em>ContentItem</em> input argument"
msgstr "删除通过 <em>内容项</em> 输入参数提供的内容"

#. <span>@T["Delete content using expression: <em>{0}</em>", Model.Activity.Content.Expression]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\DeleteContentTask.Fields.Design.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.DeleteContentTask.Fields.Design"
msgid "Delete content using expression: <em>{0}</em>"
msgstr "删除内容使用表达式: <em>{0}</em>"

#. <label asp-for="Expression">@T["Expression"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\DeleteContentTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.DeleteContentTask.Fields.Edit"
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#. <span class="hint">@T["Enter a JavaScript expression that evaluates to the content item (or its 'ContentItemId') to be deleted. For example: input(\"ContentItem\"). If no expression is specified, the workflow's \"ContentItem\" input variable or \"ContentItem\" property will be used."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\DeleteContentTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.DeleteContentTask.Fields.Edit"
msgid "Enter a JavaScript expression that evaluates to the content item (or its 'ContentItemId') to be deleted. For example: input(\"ContentItem\"). If no expression is specified, the workflow's \"ContentItem\" input variable or \"ContentItem\" property will be used."
msgstr "输入要删除内容项(或其“ContentItemId”) 的 JavaScript 表达式。例如：input(\"ContentItem\")。 如果没有指定表达式，将使用 Workflow的 \"ContentItem\" 输入变量或 \"ContentItem\" 属性。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-trash" aria-hidden="true"></i>@T["Delete Content"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\DeleteContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.DeleteContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Delete Content"
msgstr "删除内容"

#. <p>@T["Delete a content item."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\DeleteContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.DeleteContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Delete a content item."
msgstr "删除一个内容项"

#. <a asp-action="Display" asp-controller="Download" asp-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" asp-route-latest="true" class="dropdown-item btn btn-primary btn-sm">@T["View Draft as JSON"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\Download-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.Download-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "View Draft as JSON"
msgstr "以 JSON 格式查看草稿"

#. <a id="@exportDraftId" asp-action="Download" asp-controller="Download" asp-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-latest="@Boolean.TrueString" class="dropdown-item btn btn-primary btn-sm" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Download Draft as JSON"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\Download-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.Download-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "Download Draft as JSON"
msgstr "下载草稿为 JSON"

#. <a asp-action="Display" asp-controller="Download" asp-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="dropdown-item btn btn-primary btn-sm">@T["View Published as JSON"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\Download-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.Download-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "View Published as JSON"
msgstr "以JSON格式查看"

#. <a id="@exportPublishedId" asp-action="Download" asp-controller="Download" asp-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" class="dropdown-item btn btn-primary btn-sm" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Download Published as JSON"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\Download-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.Download-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "Download Published as JSON"
msgstr "下载已发布的 JSON"

#. <a asp-action="Display" asp-controller="Download" asp-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" asp-route-returnUrl="@FullRequestPath" class="dropdown-item btn btn-primary btn-sm">@T["View as JSON"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\Download-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.Download-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "View as JSON"
msgstr "以 JSON 格式查看"

#. <a id="@exportId" asp-action="Download" asp-controller="Download" asp-area="OrchardCore.Contents" asp-route-contentItemId="@contentItem.ContentItemId" class="dropdown-item btn btn-primary btn-sm" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Download as JSON"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\Download-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.Download-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "Download as JSON"
msgstr "下载为 JSON"

#. <h5 class="modal-title" id="deployment-targets-title">@T["Available Targets"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-ActionDeploymentTarget.Modal.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-ActionDeploymentTarget.Modal"
msgid "Available Targets"
msgstr "可用目标"

#. <button type="button" class="export-to-deployment-target text-white btn btn-primary btn-sm" data-bs-dismiss="modal" data-target-url="@Url.RouteUrl(routeWithId)">@T["Select"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-ActionDeploymentTarget.Modal.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-ActionDeploymentTarget.Modal"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-ActionDeploymentTarget.Modal.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-ActionDeploymentTarget.Modal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <button class="dropdown-item btn-sm" type="button" data-bs-toggle="modal" data-bs-target="#modalExportContentToDeploymentTargetActionTarget" data-content-item-id="@contentItem.ContentItemId" data-latest=@Boolean.TrueString>@T["Export Draft to Deployment Target"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "Export Draft to Deployment Target"
msgstr "导出草稿到部署目标。"

#. <button class="dropdown-item btn-sm" type="button" data-bs-toggle="modal" data-bs-target="#modalExportContentToDeploymentTargetActionTarget" data-content-item-id="@contentItem.ContentItemId">@T["Export Published to Deployment Target"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:16
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "Export Published to Deployment Target"
msgstr "导出已发布项到部署目标。"

#. <button class="dropdown-item btn-sm" type="button" data-bs-toggle="modal" data-bs-target="#modalExportContentToDeploymentTargetActionTarget" data-content-item-id="@contentItem.ContentItemId">@T["Export to Deployment Target"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-Button-Actions.SummaryAdmin.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-Button-Actions.SummaryAdmin"
msgid "Export to Deployment Target"
msgstr "导出到部署目标。"

#. <a id="exportContentToDeploymentTargetBulkActions" class="dropdown-item" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to export these items?"]">@T["Export to deployment target"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-Button-ContentsBulkActions.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-Button-ContentsBulkActions"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作。"

#. <a id="exportContentToDeploymentTargetBulkActions" class="dropdown-item" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to export these items?"]">@T["Export to deployment target"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-Button-ContentsBulkActions.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-Button-ContentsBulkActions"
msgid "Are you sure you want to export these items?"
msgstr "您确定要导出这些项目吗？"

#. <a id="exportContentToDeploymentTargetBulkActions" class="dropdown-item" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to export these items?"]">@T["Export to deployment target"]</a>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-Button-ContentsBulkActions.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-Button-ContentsBulkActions"
msgid "Export to deployment target"
msgstr "导出到部署目标"

#. <h5 class="modal-title" id="deployment-targets-bulk-title">@T["Available Targets"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-ContentsBulkActionsDeploymentTarget.Modal.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-ContentsBulkActionsDeploymentTarget.Modal"
msgid "Available Targets"
msgstr "可用目标"

#. <button type="button" class="export-to-deployment-target-bulk-actions text-white btn btn-primary btn-sm" data-bs-dismiss="modal" data-target-url="@Url.RouteUrl(routeWithId)">@T["Select"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-ContentsBulkActionsDeploymentTarget.Modal.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-ContentsBulkActionsDeploymentTarget.Modal"
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTarget-ContentsBulkActionsDeploymentTarget.Modal.cshtml:35
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTarget-ContentsBulkActionsDeploymentTarget.Modal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h5>@T["Export Content To Deployment Target"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Export Content To Deployment Target"
msgstr "导出内容到部署目标"

#. <h5>@T["Export Content To Deployment Target"]</h5>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Export Content To Deployment Target"
msgstr "导出内容到部署目标"

#. <span class="hint">@T["Allows the export content to deployment target feature to add content items to the plan."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Allows the export content to deployment target feature to add content items to the plan."
msgstr "允许导出内容配置目标功能以添加内容项。"

#. <h4 class="card-title">@T["Export Content To Deployment Target"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Export Content To Deployment Target"
msgstr "导出内容到部署目标"

#. <p>@T["Allows the export content to deployment target feature to add content items to the plan."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTargetDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Allows the export content to deployment target feature to add content items to the plan."
msgstr "允许导出内容配置目标功能以添加内容项。"

#. <p class="alert alert-warning">@T["No export content to deployment target plans found. Create a deployment plan and add a Export content to deployment target step to it."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTargetSettings.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTargetSettings.Edit"
msgid "No export content to deployment target plans found. Create a deployment plan and add a Export content to deployment target step to it."
msgstr "没有找到部署目标计划的导出内容。创建部署计划并为部署目标步骤添加导出内容。"

#. <label asp-for="ExportContentToDeploymentTargetPlanId">@T["Deployment Plan"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\ExportContentToDeploymentTargetSettings.Edit.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.ExportContentToDeploymentTargetSettings.Edit"
msgid "Deployment Plan"
msgstr "部署计划"

#. <h4><i class="fa fa-cloud-upload" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Publish Content"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\PublishContentTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.PublishContentTask.Fields.Design"
msgid "Publish Content"
msgstr "发布内容"

#. <span>@T["Publish content provided via the <em>ContentItem</em> input argument"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\PublishContentTask.Fields.Design.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.PublishContentTask.Fields.Design"
msgid "Publish content provided via the <em>ContentItem</em> input argument"
msgstr "发布通过 <em>内容项</em> 输入参数提供的内容"

#. <span>@T["Publish content using expression: <em>{0}</em>", Model.Activity.Content.Expression]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\PublishContentTask.Fields.Design.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.PublishContentTask.Fields.Design"
msgid "Publish content using expression: <em>{0}</em>"
msgstr "发布内容使用表达式：<em>{0}</em>"

#. <label asp-for="Expression">@T["Expression"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\PublishContentTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.PublishContentTask.Fields.Edit"
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#. <span class="hint">@T["Enter a JavaScript expression that evaluates to the content item (or its 'ContentItemId') to be published. For example: input(\"ContentItem\"). If no expression is specified, the workflow's \"ContentItem\" input variable or \"ContentItem\" property will be used."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\PublishContentTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.PublishContentTask.Fields.Edit"
msgid "Enter a JavaScript expression that evaluates to the content item (or its 'ContentItemId') to be published. For example: input(\"ContentItem\"). If no expression is specified, the workflow's \"ContentItem\" input variable or \"ContentItem\" property will be used."
msgstr "输入要发布的内容项(或其“ContentItemId”) 的JavaScript表达式。例如：input(\"ContentItem\")。 如果没有指定表达式，将使用 Workflow的 \"ContentItem\" 输入变量或 \"ContentItem\" 属性。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-cloud-upload" aria-hidden="true"></i>@T["Publish Content"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\PublishContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.PublishContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Publish Content"
msgstr "发布内容"

#. <p>@T["Publish a content item."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\PublishContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.PublishContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Publish a content item."
msgstr "发布一个内容项"

#. <h4><i class="fa fa-search" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Retrieve Content"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\RetrieveContentTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.RetrieveContentTask.Fields.Design"
msgid "Retrieve Content"
msgstr "检索内容"

#. <span>@T["Retrieve content provided via the <em>ContentItemId</em> input argument"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\RetrieveContentTask.Fields.Design.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.RetrieveContentTask.Fields.Design"
msgid "Retrieve content provided via the <em>ContentItemId</em> input argument"
msgstr "检索通过 <em>ContentItemID</em> 输入参数提供的内容"

#. <span>@T["Retrieve content using expression: <em>{0}</em>", Model.Activity.Content.Expression]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\RetrieveContentTask.Fields.Design.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.RetrieveContentTask.Fields.Design"
msgid "Retrieve content using expression: <em>{0}</em>"
msgstr "使用表达式获取内容： <em>{0}</em>"

#. <label asp-for="ContentItemId">@T["Content Item ID"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\RetrieveContentTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.RetrieveContentTask.Fields.Edit"
msgid "Content Item ID"
msgstr "内容项 Id（ContentItemId）"

#. <span class="hint">@T["Enter a JavaScript expression that evaluates to the Content Item's ID (ContentItemId) to be retrieved. For example: correlationId()."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\RetrieveContentTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.RetrieveContentTask.Fields.Edit"
msgid "Enter a JavaScript expression that evaluates to the Content Item's ID (ContentItemId) to be retrieved. For example: correlationId()."
msgstr "输入要检索的 JavaScript 表达式，用于对内容项的 ID (ContentItemId) 进行评估。例如：correlationId()。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-search" aria-hidden="true"></i>@T["Retrieve Content"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\RetrieveContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.RetrieveContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Retrieve Content"
msgstr "检索内容"

#. <p>@T["Retrieve a content item."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\RetrieveContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.RetrieveContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Retrieve a content item."
msgstr "检索内容项。"

#. <h4><i class="fa fa-cloud-download" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Unpublish Content"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UnpublishContentTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UnpublishContentTask.Fields.Design"
msgid "Unpublish Content"
msgstr "取消发布内容"

#. <span>@T["Unpublish content provided via the <em>ContentItem</em> input argument"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UnpublishContentTask.Fields.Design.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UnpublishContentTask.Fields.Design"
msgid "Unpublish content provided via the <em>ContentItem</em> input argument"
msgstr "取消发布通过 <em>Contentitle</em> 输入参数提供的内容"

#. <span>@T["Unpublish content using expression: <em>{0}</em>", Model.Activity.Content.Expression]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UnpublishContentTask.Fields.Design.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UnpublishContentTask.Fields.Design"
msgid "Unpublish content using expression: <em>{0}</em>"
msgstr "取消发布内容使用表达式：<em>{0}</em>"

#. <label asp-for="Expression">@T["Expression"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UnpublishContentTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UnpublishContentTask.Fields.Edit"
msgid "Expression"
msgstr "表达式"

#. <span class="hint">@T["Enter a JavaScript expression that evaluates to the content item (or its 'ContentItemId') to be unpublished. For example: input(\"ContentItem\"). If no expression is specified, the workflow's \"ContentItem\" input variable or \"ContentItem\" property will be used."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UnpublishContentTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UnpublishContentTask.Fields.Edit"
msgid "Enter a JavaScript expression that evaluates to the content item (or its 'ContentItemId') to be unpublished. For example: input(\"ContentItem\"). If no expression is specified, the workflow's \"ContentItem\" input variable or \"ContentItem\" property will be used."
msgstr "输入一个 JavaScript 表达式，用于对内容项(或其“ContentItemId) 进行评价以取消发布。例如：input(\"ContentItem\")。 如果没有指定表达式，将使用 Workflow的 \"ContentItem\" 输入变量或 \"ContentItem\" 属性。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-cloud-download" aria-hidden="true"></i>@T["Unpublish Content"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UnpublishContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UnpublishContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Unpublish Content"
msgstr "取消发布内容"

#. <p>@T["Unpublish a content item."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UnpublishContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UnpublishContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Unpublish a content item."
msgstr "取消发布一个内容项"

#. <h4><i class="fa fa-pencil-square-o" aria-hidden="true"></i>@Model.Activity.GetTitleOrDefault(() => T["Update Content"])</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Design.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Design"
msgid "Update Content"
msgstr "更新内容"

#. <span>@T["Update content provided via the <em>ContentItemId</em> input argument"]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Design.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Design"
msgid "Update content provided via the <em>ContentItemId</em> input argument"
msgstr "更新通过 <em>ContentItemId</em> 输入参数提供的内容"

#. <span>@T["Update content using expression: <em>{0}</em>", Model.Activity.Content.Expression]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Design.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Design"
msgid "Update content using expression: <em>{0}</em>"
msgstr "使用表达式更新内容： <em>{0}</em>"

#. <label asp-for="ContentItemIdExpression">@T["Content Item ID"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Edit.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Content Item ID"
msgstr "内容项 Id（ContentItemId）"

#. <span class="hint">@T["Enter a JavaScript expression that evaluates to the Content Item's ID (ContentItemId) to be updated. For example: correlationId()."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Enter a JavaScript expression that evaluates to the Content Item's ID (ContentItemId) to be updated. For example: correlationId()."
msgstr "输入要更新的 JavaScript 表达式，用于对内容项 ID (ContentItemId) 进行评估。例如：correlationId()。"

#. <label asp-for="ContentProperties">@T["Content Properties"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Content Properties"
msgstr "内容属性"

#. <span class="hint">@T["Optionally provide values for the content parts, fields and their properties in JSON format. With Liquid support."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Optionally provide values for the content parts, fields and their properties in JSON format. With Liquid support."
msgstr "（可选）以JSON格式提供内容部分，字段及其属性的值。 支持Liquid 。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="Publish">@T["Publish"]</label>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#. <span class="hint">� @T["Check if you want the content item to be published when being updated. Leave unchecked to create a draft version."]</span>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Edit"
msgid "Check if you want the content item to be published when being updated. Leave unchecked to create a draft version."
msgstr "如果您希望内容项在更新时发布，请选中此项。请取消选中以创建草稿版本。"

#. <h4 class="card-title"><i class="fa fa-pencil-square-o" aria-hidden="true"></i>@T["Update Content"]</h4>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Update Content"
msgstr "更新内容"

#. <p>@T["Update a content item."]</p>
#: OrchardCore.Contents\Views\Items\UpdateContentTask.Fields.Thumbnail.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Contents.Views.Items.UpdateContentTask.Fields.Thumbnail"
msgid "Update a content item."
msgstr "更新内容项。"

